Panic Selling人踩人

大回調/慢熊又清走一班牛市股神
對股票市場係好事黎

問題係回到幾時呀

好痛呀

我答你：無人知

幾時先升返

下個月